有睇蝕日風暴嘅同我入一入嚟

劇入面嘅高桌會係香港嘅邊一個會呢
入面嘅conspiracies apply番落依家嘅香港

講到明普通人唔知，即係我同你都唔知佢叫咩名
但佢話你聽係有個咁嘅組織